（敵人笑了）唔洗出力你地自己已經內部分化緊！

大家仲記唔記得場運動初衷係咩？
從雨傘吸取經驗進化
我地唔要大台 接納意見 be water 快閃
最最最重要係 切勿分化捉鬼！
因為團結先有機會去贏 敵人最想就係見到我地自己人搞自己人！

呢五個月以來 見到各位手足不斷進步 改善
但再望下今日熱門既post
關於中大陣地戰去留 完全係產生左兩極化意見

支持留既人 就鬧人地散水撚
支持走既人 就鬧人地係鬼要手足送頭

無論點都好！ 我地唔應該忘記初衷！
Be water呀大家！切勿分化呀大家！記住！！！

以下係少少建議：
想贏 ， 我地應該時刻檢討 反省 再改善
例如
可以結集眾人意見 分析各大學留守陣地既利與弊
再去決定之後去留策略！ 而唔係好似而家咁分化！
切記！！！！！！

成功在望 加油！

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

救中大方法，全面癱瘓

推

習曱平

一句 專重前線
連登冷氣軍師請收皮

推！
大家提出建議
有無人可以出分析post?
大家一齊諗各情況對策！！！

切勿分化 切勿分化！

無錯 現階段咁急切 尊重前線決定
所以唔好再分化啦大家

但我地要進步就要諗往後對策
打仗都要有兩手準備！

推啊！

今次撤左 搵幾架popo車24小時守住各大學
唔會比機會你守多次

有一天，一對父子牽著一隻小驢到市場去，準備把小驢賣掉。但走了沒多久，就遇見一群小姑娘，說：「沒見過這麼笨的人啊，有驢不騎，寧願在地上走。」

父親聽了這話，就讓兒子騎到驢背上，繼續往前走著。不久之後，又遇到了一群老頭子，說：「這年輕人真不孝，讓老父親在地上走，自己騎在驢背上。」

於是，父親讓兒子下來，自己騎上了驢背。走著走著，又遇見一群女人和小孩，說：「這老頭真殘忍，居然忍心讓孩子在地上走，自己騎在驢背上。」

父親只好讓兒子也坐上驢背。當他們快要到市場時，遇見了一位先生，說：「你們怎麼能這樣欺負動物呢？你們非但不該騎牠，還應該扛著牠才對啊！」

當父子倆這麼做時，路上的人紛紛圍觀，嚇得小驢掙紮不已，最後竟然掙脫繩子，跌進河裡淹死了。